有冇人今日都係輸錢

買左baba，日日輸

我40蚊中芯都未出聲

玩call put 9月嗰棍輸突

麵神又祝福， 你有運行啦

$6000倉賺$20

入左NIU 輸到仆街

前兩日買左baba，琴日有賺冇走，今日就受到麵神祝福

贏錢

買左sqqq
日撚日輸

幾錢入呀？

琴晚見佢18.5，入左

唔信佢日日升

$25 $21 個陣我都係咁諗
點知原來真係可以升到無極限